721有老有嫩，對家最想我哋亂

走唔到/走唔郁/唔想走/唔捨得走

咪坐下先囉

有老有嫩，咁心急做咩，坐低抖下，整理下裝備，放下水，斟下水

有人好勞嘈，要打要殺嘅

唱下 sing hallelujah to the lord, 播下唸佛機畀佢哋靜下心囉，唐三藏都可以降魔啦